想學人做紐倫港，陸沉港你有份，支那（包括香港）十世都被人踩著上（世界工廠）

哈哈